<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hello">Привет, мир, перезагрузка!</string>
    <string name="app_name">Hot Reboot</string>
    <string name="about_market"><u>Beansoft Apps</u></string>
    <string name="help_prerequisites">Чтобы использовать это приложение ваше устройство должно иметь <b>root</b>" права. Root означает, что Вы (и приложения) могут получить полный доступ к системе. Статью о плюсах и минусах можно найти здесь: http://www.talkandroid.com/7686-what-is-rooting-and-why-should-i-do-it-the-pros-cons-of-android-rooting/ "</string>
    <string name="help_prerequisites2">" Кроме того, должны быть установлены: "<b>Busybox</b> и <b>SuperUser</b>. Обычно эти программы устанавливаются во время \"рутования\", но иногда одна из них (или обе) отсутствуют. Если хотя бы одна из этих программ отсутствует приложение будет показывать только вращающийся круг без перезагразки. Busybox и SuperUser Вы можете найти на Android Market. Если даже у Вас установлен <b>Titanium Backup</b>", Вам все-равно необходимо установить BusyBox с Android Market (хотя Titanium Backup поставляется со своим BusyBox).
 "<b>Нажмите МЕНЮ -> Установить BusyBox, если ещё не установлен.</b>" "</string>
    <string name="help_settings">"В меню настроек вы найдете варианты для исправления проблем после горячей перезагрузки. Повторное подключение Wi-Fi для устройств, требующих много времени, чтобы восстановить соединение после горячей перезагрузки(например, Samsung Galaxy S). \"Восстановление связи 4G\" для устройств, которые имеют проблемы с 4G-соединением после перезагрузки. Проверьте эту опцию, чтобы исправить это.
 Варианты диалога подтверждения для включения/отключения подтверждения при нажатии на виджет."</string>
    <string name="help_issues">" * Если после обновления приложение не работает, то сначала "<i>удалите</i>" приложение, а затем установите снова. 
 * Может случиться, что на некоторых устройствах/прошивках/ядрах не работают нормальная перезагрузка и Recovery. (Хотя горячая перезагрузка работает отлично)
 * Известно, что также горячая перезагрузка не работает на некоторых (в большинстве случаев можно настроить) прошивках и/или ядрах. В этом случае можно попробовать другую прошивку и/или ядро
 * Включение некоторых опций в настройках горячей перезагрузки может замедлить процесс перезагрузки. Включайте эти параметры, только если вы нуждаетесь в этом. "</string>
    <string name="help_tip">Если медиа-сканер работает при перезагрузке, то можно использовать небольшое приложение <i>Rescan Media Root</i>, чтобы отключить его. По словам автора приложение будет работать на большинстве устройств. Приложения можно найти на Android Market. (Перейдите по ссылке в описании страницы приложения для получения дополнительной информации)</string>
</resources>
